政府就係花式洗晒d錢然後要你地死死地含支那

屌你老母